叫L咗你地唔好搞國旗架啦~ 衰咗啦依家

香港有國旗法, 但係冇黨旗法
直接搞支共黨旗啦

[img]
[url]

溫馨提示
記住帶好頭盔準備定化寶盆同水
慎防火災人人有責

-----------------
香港獨立，唯一出路

後面隻狗企停停乜都唔做

聽晚係2019平安夜